美股仲可以牛幾耐？

本身話就來爆煲，經過GME好似又牛返，
大家覺得仲可以牛幾耐？

另外，如果熊市照揸契媽etf有冇問題？

另外，錢冇左可以搵過，
生命中仲有好多美好事物 ❤

阿木話美股冇泡沫喎
你唔信佢講既野買乜鳩阿木ETF？

契媽S&P既比重好大
熊市S&P一跌契媽都會跌
tw想睇契媽點操作熊市都選到股冇跌咁勁or升

大把新公司上緊位, 巨頭又係愈來愈強
世界愈來愈多錢, 點輸?
你睇富途搶哂本地證券客愈升愈有
十年前netlix 成功接影碟業, 武肺再帶動整體串流行業
關鍵係唔好買被放棄既行業

眼光要好準
知道未來十年個世界需要D咩
咁你咩市都會贏

兩個月

如果熊市, etf來講, 大家有咩建議?

另外, sqqq或者sdow, 熊市時, 你地會唔會揸過夜?

阿木你叫既咩
契媽

會 但唔會長揸 其實我答你都冇用 段段跌既時間都唔同 我話會你一陣輸錢又話我

認真想知既大把YouTube片講SQQQ呢啲反向ETF操作啦 自己上YouTube學啦

thanks!